［正視聽］唔好俾民建聯成功爭取 係要放大葉國謙及張國鈞係行會成員有份決定禁堂食！

仲有飲食界既張宇人都有份架！

推

push

今日頭等任務
全力廣傳

我覺得只不過係正苦向香港人既示威

“比你贏左區選又點？你無槍無炮奈得我何？”

民建聯模仿百日維新 = 推動香港獨立

喺度扯貓尾屌你老母

今日我哋幫市民爭取翻午市可以堂食啦!
打晒飛機咁

彈出又彈入

係民賤聯爭取禁堂食的

PUSH

整舊屎出黎
跟住自己掃返走領功

本土恐怖主義組織

葉國謙 同 張國鈞 似乎有違反行會保密 洩露行會決定俾自己黨既嫌疑？

文宣有圖一定大力share

行會今日的我打倒昨日的我